（無論放乜都不割）但係我地真係要重整腳步

我知警渣人人得而誅之 但係佢只係政權嘅工具 我地唔使將佢地放到太大要平衡返 我地要將重點放返係五大訴求 缺一不可

我絕對支持魔法師 但係我覺得魔法要係適當時機用
用魔法唔係問題，但要用得其所，用到大眾都叫好
就好似之前還手打狗咁 當時就係大眾都叫好 文宣都唔使點拆
要比人覺得我地逼到盡頭迫於無奈之下用，雖然我地整體形勢上已經係盡到盡頭但我意思係當刻戰場上的形勢。

我地同溫層一定係睇到好爽 但係其他人反而會覺得警渣好克制 但我地亂用魔法搞狗屋
我知道有手足會覺得接受唔嘅人就由佢 但有部分人其實佢唔係唔支持我地 但我地要比個理由佢支持我地用魔法
依家警渣冷處理 想我地出錯處 我地呢場仗要同佢地鬥少錯處

勇武係非常好 但係都可以比和理非一齊配合下
既然佢想冷處理我地 我地可以勇武同和理非梅花間竹咁搞
又可以比勇武回下氣 又可以再一次話比大家知 政府對和平地作出訴求係唔會回應

唔好比憤怒沖昏頭腦，我地要再諗多啲唔同方案要突破要試多啲，我地要贏呀！我要一齊去添馬公園開嘉年華慶祝，唔要同大家集中營見呀！
我地呢場仗真係大家嘅 愈多人支持愈會贏！

另外就係 唔好比人帶風向 連登同tg group都好多5毛同鬼 我地要保持頭腦清晰呀 分析分析再分析
不割蓆不分化不指責不督灰

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

推

係 我地要衝出同溫層

林鄭而家係同我地玩緊選舉遊戲，分化緊意志薄弱既人，令我地變小眾

仇恨已經去晒警犬同黑社會
記住背後操控都係中聯辦
殺晒黑社會, 解散警隊都好, 只係治標唔治本, 好快就會有新一班警犬同黑社會
記住問題根本

救義士, 雙普選